描述

正如标题所述，你需要使用两个栈来实现队列的一些操作。
队列应支持push(element)，pop() 和 top()，其中pop是弹出队列中的第一个(最前面的)元素。
pop和top方法都应该返回第一个元素的值。

样例
比如push(1), pop(), push(2), push(3), top(), pop()，你应该返回1，2和2

挑战
仅使用两个栈来实现它，不使用任何其他数据结构，push，pop 和 top的复杂度都应该是均摊O(1)的
